對唔住 ! 我SH唔到 !

Yellen said there remain important questions about legitimacy and stability.

In addition to consumption concerns, bitcoin also is considered to be a tool of those involved in a number of illegal activities because its use is difficult to trace.

Then there’s volatility, as the cryptocurrency’s price has seen rapid peaks and valleys during its existence.

“It is a highly speculative asset and you know I think people should be aware it can be extremely volatile and I do worry about potential losses that investors can suffer,” Yellen said.

今晚要走 GBTC

Shame on you !

尋晚走左
有賺就算

經歷過08海嘯，我好撚驚美國政府
威脅到佢生存佢乜嘢都做得出，唔會同你講遊戲規則

搞完gme搞gbtc
屌你老母pk耶倫

暗網既課貨需要legitimacy？
Coco哥回晒塘

GBTC 應該賺唔少

100% +

咁TDC呢

呢條撚屌係咁架

之前LK 都係咁